{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_095045",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6865129'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2017-02-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "정월 장 담구기"
    },
    "text": "旧暦のお正月のチャンボングミョンジャンの味が一番良いそうです。 気温の差によって遅く入れると、塩量が増加して味が変質するのを防ぐことができます。 調理時間は30分以内で、必要な材料は味噌玉麹、天日塩、水、ミネラルウォーターのボトル、赤干し唐辛子、ナツメ、炭、卵です。 みそ玉麹はきれいに水で洗い、1週間ほど日光で乾燥させた後、炭、乾唐辛子、ナツメを用意します。 壺は新聞紙を入れ、よく燃やして消毒した後、洗って乾かします。 ソークドッグに白い布を敷き、塩水を抜いた天日塩を入れ、塩水を濃度18度に合わせておきます。 みそ玉麹を壺に入れ、塩水を入れます。 炭はガス火で温めて壺に入れると、悪い菌の除去に優れています。 その後、赤い干し唐辛子とナツメを入れて布で覆い、ゴムひもで結んで日差しと風を被せます。 40日ほど経ってから味噌玉麹を取り出すと、残っている塩水が醤油になります。 醤油は煮てもいいし、そのまま保管してもいいです。 漬けておいた醤油が古くなると味噌の味が落ちることがあるので注意が必要です。 風と日差しが味を良くしてくれます。 おいしく火が通れ。 旧暦のお正月に壮語をしながらおいしい醤油を作ってみようと思ったら、いくつかの手続きに従わなければなりません。 まず、味噌玉麹をきれいに洗った後、1週間日光で乾燥させなければなりません。 その後、炭、干し唐辛子、ナツメを用意します。 壺は新聞紙で消毒した後、きれいに洗って乾かし、ソークドッグに天日塩と水を混ぜて濃度を合わせておきます。 用意された味噌玉麹を壺に入れ、塩水を注ぎます。 炭はガス火で温めて低温環境を保つ壺の中に入れるといいですよ。 壺には赤い干し唐辛子とナツメを一緒に入れて布で覆い、ゴムひもで結んで日差しと風を被せます。 約40日後に大豆を取り出すと、塩水が醤油に変わります。 この醤油は煮て使ってもいいし、そのまま保管してもいいです。 漬けておいた醤油が古くなると味噌の味が落ちることがあるので注意が必要です。 風と日差しは味を良くしてくれるでしょう。 おいしく火を通してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "旧暦のお正月のチャンボングミョンジャンの味はどうですか？",
            "answer": "旧暦のお正月のチャンボングミョンジャンの味は一番良いと言われています。"
        },
        {
            "question": "気温の差によって塩量が増加して味が変質するのを防ぐためにはどうすればいいですか？",
            "answer": "気温の差によって塩量が増加して味が変質することを防ぐために、遅く入れることが重要です。"
        },
        {
            "question": "チャンボングミョンジャンの調理時間はどれくらいですか？",
            "answer": "チャンボングミョンジャンの調理時間は30分以内です。"
        },
        {
            "question": "チャンボングミョンジャンの材料は何ですか？",
            "answer": "チャンボングミョンジャンの材料は味噌玉麹、天日塩、水、ミネラルウォーターのボトル、赤干し唐辛子、ナツメ、炭、卵です。"
        },
        {
            "question": "味噌玉麹を乾燥させるためにはどうすればいいですか？",
            "answer": "味噌玉麹を乾燥させるためには、1週間ほど日光で乾燥させる必要があります。"
        },
        {
            "question": "壺の消毒方法はありますか？",
            "answer": "壺を消毒するためには、新聞紙を入れてよく燃やし、洗って乾かす必要があります。"
        },
        {
            "question": "天日塩の塩水の濃度はどのくらいに合わせればいいですか？",
            "answer": "天日塩の塩水の濃度は18度に合わせる必要があります。"
        },
        {
            "question": "チャンボングミョンジャンの熟成期間はどれくらいですか？",
            "answer": "チャンボングミョンジャンの熟成期間は約40日です。"
        },
        {
            "question": "熟成した醤油はどのように使えますか？",
            "answer": "熟成した醤油は煮たりそのまま保管したりすることができます。"
        },
        {
            "question": "風と日差しはどのように味を良くしてくれますか？",
            "answer": "風と日差しは醤油の味を良くしてくれます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 646,
        "QA": 429
    }
}